佢老母 CWB有鬼係到捉示威者

APPLE LIVE 見到
有戴口罩有戴豬嘴

SORRY 冇圖

推

屌佢老母 黑衫黑褲 上左豬咀 扮義士
我屌你老母

推撚爆佢啦屌

再補圖

以後有防暴出叫人留就係鬼

屌佢老母

不推不是人

Push

721

仆街 氣油彈 同 磚頭 都係佢地做

煲大佢

仆街黑警用撚埋d下三流手段

屌佢老婆 推撚爆佢

咁掉磚同放火係咪可以係差佬做

其實人地大條道理話係策略你都吹佢唔脹

求先CWB 有人點火, 汽油彈, 磚頭

屌 好撚低端

掟磚掟汽油彈係咪呢班人

根本之前果d都係黑警做

借個位
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉!

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

下次示威者俾人捉左一次要講我係自己友

搵共通點先

屌 全撚部上曬車

文宣啦屌佢老母

我係火記

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充狗狗 擾亂對家 反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

條友經過同啲防暴搭曬膊頭

大家注意下扔磚頭後班黑警開槍

但次次都唔係射扔磚者, 反而中後排中槍
但企最前扔磚又拉唔到

當時大把人講過,係次次比人屌割席

放汽油彈同掉磚都係黑警做

經過今晚，絕對相信帶頭衝擊同掉氣油彈既都係班狗扮示威者做既

前線大量鬼
大量臥底扮手足
著到十足十
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒
黑警已經升級到恐怖組織

咁証實有鬼。
但係大家冷靜d諗下呢單野點拆，同埋點影嚮到以後行動?

全部陸鳩剷青頭.